致只係企係度叫加油既人

已經食催淚彈食到心灰意冷，聽加油聽到士氣盡失
只係識隔岸觀火
企係上面叫加油 阻住曬條路 想上前線增援都困難重重
不如你地返屋企睇直播留言講加油算啦

催淚彈係九哩遠就叫人走，散佈恐怖
勇士既人真係唔多 對面有少少動作 就成條防線崩曬

前面既人一直叫落黎幫手，你地就叫加油叫愈大聲，你愈叫前線既士氣就愈差，愈覺得後面叫加油既人冇撚用

我係前線聽到既 只係得
“叫完加油未，叫完落黎幫手啦”
“屌你老母，你地只係出黎叫加油架？”

你地咁樣 同有人比人強姦緊，向你求救，你同佢講加油，你反抗到架 有咩分別？

ps:以上都係發夢既夢境